\begin{song}[remember-chords]{title={Moji su drugovi}}

	\begin{kitica}
		Moji su drugovi biseri rasuti \\
		po celom svetu \\
		i ja sam selica \\
		pa ih ponekad sretnem u letu
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Da l' je to sudbina \\
		il' ko zna šta li je \\
		kad god se sretnemo \\
		uvek se zalije, uvek se završi \\
		s' nekom od naših pesama.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Moji su drugovi \\
		žestoki momci velikog srca \\
		i kad se pije i kad se ljubi \\
		i kad se puca.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Gore od Aljaske do Australije \\
		kad god se sretnemo \\
		uvek se zalije, uvek se završi \\
		s' nekom od nasih pesama
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Da smo živi i zdravi \\
		još godina sto \\
		da je pesme i vina \\
		i da nas čuva Bog
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Da su najbolje žene \\
		uvek pored nas \\
		jer ovaj život je kratak \\
		i prozuji za čas
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Za moje drugove \\
		ja molim vetrove za puna jedra \\
		puteve sigurne, a noči zvezdane \\
		i jutra vedra
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Da l' je to sudbina \\
		il' ko zna šta li je \\
		kad god se sretnemo \\
		uvek se zalije, uvek se završi \\
		s' nekom od naših pesama.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Da smo živi...
	\end{kitica}

\end{song}
